紅碪橋文宣告急

完全冇哂 連濃牆、文宣咩都冇哂
即使貼完一夜後即消失
告急

日日有新料 日日印完再去貼

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

無左第二日再貼lo 或者學新城市手足朝行晚拆

唔知點解成條橋冇人理 冇人再去貼

明明近理工hall都冇人理

頭先（01xx)有班後生整緊

紅磡橋